請問 Microsoft Office Standalone 可否合法轉售？

是咁的，買咗兩套 Ms Office 2019 standalone， 每套二千幾

而家有一套多咗，用唔著，請問可否合法轉售？
因為已經入咗註冊資料，可否更改？

如果唔得，唯有自用

如果真係想知合唔合法最好問MS喇

It would be safe to say, " Yes. Since yours is a retail copy."
--------------------
Here is the answer for EU countries:

"Q. Can I sell my surplus software licenses?

Yes, but conditions apply:

You can’t resell OEM licenses (because they are tied to a specific machine). Although you can usually sell the whole machine!
You can’t resell subscriptions (because they relate to a specific term)
You can’t break up bundles
It must be uninstalled
This is a EU ruling and only applies to licenses purchased within the EU. Similar disputes in the USA are as yet unresolved."
------------------------------------
For your case, I would search for Asia countries rules. I am still searching the answer for you. Will keep you posted.

唔該晒你， 我諗住問下有經驗嘅人
我自己都 google & call緊MS 問詳情
有資料會share 俾大家